鄰國支那死人冧樓都唔關我哋事 咪再做大中華膠

唔好俾汶川、奧運開幕事件重演
成為連登黑歷史

連登仔女醒一醒

啱！
鄰國的事 WFC

我冇野講！

我認為我地香港人可以支持武漢遊行

鄰國既事 絕對唔關我地既事
但鄰國既人 絕對可以利用

利用可以 支持免談
focus返嚟五大訴求重要好多
失焦容易被人打散

唔好理班大中華膠

宜家香港都多活動先保持俾壓力正苦

咪撚理武漢。搞掂自己先

如果班撚屌大中華膠三毛7.7當日攪武漢
我唔會唔黎，因為會中計，會浪費左申請不反對通知書巴打既心血
但我一定會逐個屌柒佢地屌撚到你收皮為止

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大家同坐一條船 面對同一個極權

我覺得應該分輕重緩急

自己都未顧掂
遠水又不能救近火
呢邊個嘍囉都未屌得爆
走去打大佬
失焦之餘對士氣又冇幫助

好多人話7.7聲援武漢就唔去，唔好中計！更加要去！

幫推呀手足

好多人話7.7聲援武漢就唔去，唔好中計！更加要去！

我冇話77唔好去
只係提大家要集中返焦點
咪失焦